東張西望今晚會唔會講下自己同事被炒

平時咁八卦

會

阮嘉敏隻臭雞好搵定老細啦

抵啦, 炒泳淘

近日 竟然有大公司抄近一成人 就等我幸美去做下訪問先

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

東張西望黃

訪問下被炒同事有咩心情

「今日你被人炒呢, 個心情係點呀? 會唔會唔開心呀?」

炒IT仔先

叫唔幸美去用好輕挑語氣問佢哋比人炒有咩感受

要收視點解唔直播炒人場面?

逐個被炒同事做個訪問囉
反正都無嘢播,又可以zip吓時間

岩岩收到大信封喎 有無d咩說話想同觀眾同公司講呢

直擊炒人派大信封
好似淘汰港姐咁
包保有30點

扮送聖誕禮物,拆開原來係個大信封

呢位同事 聽講你岩岩收到筆遣散費喎 你會點樣運用呢d錢呀？

祝願各位打工仔新一年繼續有工返，拜拜

請問你被炒之後,仲會唔會繼續支持我地,睇tvb呢?

用免費任睇myTV SUPER 5年當遣散費好唔好?

隱藏鏡頭 但唔打格 聲音唔做特別處理

有聲post

5年咁少？應該一世任睇直到無線執笠啦！

幸美：咁失業後~~有咩打算呀呀呀？~

然後再翻炒

ching過澳門怕唔怕比人捉？

獎金獎品非常豐富

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

想屌蘇可欣

派吳幸美訪問
：俾人炒係咪好唔開心

東張西望

生左都唔放過

哦

送返tvbuddy比佢做遣散費

朱凱婷好大陣人妻味

吳幸美

有既話真係要睇

班支那狗仲有黨，驚咩撚？

名叫東張西望 但唔比八卦？ 樓豬食屎啦

屌

TVB啲藝人係到R 贊助
比我拒絕左

好似訪問馬明咁

請問你俾人炒咗有咩感受？
你知唔知咩原因俾人炒咗？
俾人炒咗之後諗住做咩工？

你真識食

年尾先收到大信封傷唔傷心呀？

員工喜迎公司炒人

Push this action now!

記得要送tv buddy公仔一隻做散水禮物

已經準備好350隻 tv buddy

[設計對白]
嗱，係我身邊呢位就係燈光師明哥，佢17歲就入行一直做咗25年，好多大製作佢都有幫手㗎，今日一返到公司就收到人事部大書封有咩感覺呀？

er.....我都唔知點好，個仔先得8歲，仲有個70歲媽媽要照顧

市道唔好丫嘛，製作部cut人緊係幫襯你啲年資高做得耐㗎啦，一份糧請到2個fg㗎啦

我覺得公司好無情囉

有俾多3個月糧你地㗎喎，係咪好開心呢

都算開心既

開心吖嘛，嗱，再等你開心啲，呢隻限量版既tvbuddy就送俾你紀念啦

哦.....多謝

[/設計對白]

ending 自己都收到大信封

一定係過viutv,viutv可以訪問下d藝人

偽造一個新呀媽出黎都叫黃

整個跨年倒數嘛，台前幕後逐個拆信封，之後講埋感想，肯定超過30點，整得溫馨D，感動D，搞到聞者傷心見者流淚
再黎過愛回廠義工大行動，只要有工返，人工so what

比人炒而家有咩感受呀
咁之後有咩打算
有冇話唔捨得tvb d咩野呢

1124 十區商場開花
這年平安夜不平安

你俾人炒喎 而家心情點呀

佢地最鍾意落井下石
試下問下被炒員工有咩感受
係咪好嬲
最好訪問埋tvb高層，問下點解炒人

五大訴求
一齊開工

比抽獎更加開心，我地玩即場拆信封

逼逼channel

又設計得幾好

屌 有聲

會唔會送番隻tv buddy比同事？

東張西望，愛回愛，黨鐵前線，白警，邊個黃啲

攝影師：你都俾人炒左喔
幸美：下! 唔通我要自己訪問自己

送返個TVBuddy比被炒同事先啦

如果報，記住搵朱凱亭chok個西樣報，好似hktv俾689 ban台咁報

以前睇tvb 飛皇騰達啲廣告，以為阿侵好嚴肅，點知都係痴線佬黎

2個月前已經知炒人啦

一早個個部門輪流交晒名

係下面果班唔知姐

今年連盤菜直播都冇得做 以前實去問下班契弟開唔開心有盤菜食
明明係下欄野要迫人當係寶

一齊TvBBQ happy ending~

又話過千，依家得幾百，咁仲唔攞彩

TVB前線好多黃, 手足黎

愛回家製作班人黃底

訪問果個都俾人炒左

煮餸就話炒下先好食
不過有d炒就唔係個個都鐘意

好撚曲

有gimmick

入晒信封 大家抽NO.出去領 睇下邊個係大信封

東張本身都成個私人節目咁
你部門d2打6 結婚生仔都報埋出黎 唔差在直播埋中出啦

印象中今次無炒偽人

藝人已經唔夠，仲點炒

今次唔炒偽人啦 好多冇經理人CONTRACT 底薪又少 炒黎都冇意思

問下買邊間散水餅

攝影師都俾人炒咗，幸美要自拍訪問

新都市傳說